愈黎愈多 藝人被遊行 post

對唔住 我仲係冇辦法100%相信 總覺得相係改圖
假設被遊行咁work 點解之前類似大事例如佔中冇用到呢招

所以佢地有出黎遊行係真？

i know 有 D 1999 究竟有冇人明我講咩
真假難分 曲直要講明

被遊行真心好撚煩，成班人都冇腦

做乜春 人地真係有遊行又被遊行

00後就返去溫日啦

真心想你說服我 我都想確實相信佢地真係去左遊行